其實大衛雷斯係咪一直打錯位置？

防守垃圾，但長傳罰球出色，又有一定既用波能力，如果係打中場就可以將佢既缺點隱藏，優點放大，究竟邊個老點佢打中堅？

佢踢防中的確攞過歐霸

的確係 情況同高比一樣

賑災基金110萬助廣西水災災民

係

佢最岩坐觀眾席位置

佢踢中堅又拎過歐聯

全能到仆街

後防炸彈

如果當初打前鋒就食正巴西無正中鋒果幾年

打前鋒都得 夠高大又頂得
熟悉後衛思維 快人一步篤個波入網

其實無打錯位
一直都打緊「間諜」呢個位

大衛永仁

佢應該入錯行

雲爺爺係度佢可能取代左奧燒打攻中了

車仔有期咪打過一排防中根本唔掂 幫波 控制節奏無瓣得先扔返佢落中堅

去祖記一定變新派路

踢中堅入過FIFA最佳11人

半個都市傳說
防中要嘅位置感唔會俾中堅少，一個成日輕出，又成日忽撚咗唔知走咗走邊個球員點打呀惟一有得J下嘅所謂長傳，要知道中堅喺全隊第二後嘅位同喺中圈附近嘅壓逼已經唔同啦，佢踢中堅俾佢咁多時間慢慢睇著嚟傳，推上一格一攞波就有人拍，仲點有咁多啲長傳呀講真。

係，喺肥賓時期雷斯係打過幾埸防中，但首先要考慮到佢後面有個泰利，隔離有件林伯，兩個大佬喺度震著佢唔俾佢亂嚟，佢咪少啲衝出嚟柒嘅行為囉，就算柒咗，後面都仲有泰利同卡希爾幫佢執屎，驚閪咩。同埋真係踢得幾埸，對手未熟路好正常，試下長期咁打，對面搵人盯實佢已經廢晒佢武功啦，踢條柒咩

後面有泰利同卡希爾，咪叫做塞多件雷斯當半個中堅，俾林伯，甚至拉美利斯可以更專心攻囉

佢未去鈀之前唔差

最佳位置係餐廳老闆
攞吓紅牌停吓賽又可以返去飲酒

記錯少少嘢，當年應該係伊雲打中堅多啲，嗰時肥賓半棄用泰利

當年世界盃比人炒 又有佢扮 成日扮大佬

善於製造十二碼已經屈哂

到時可以做penauiz

條友亂標波真係死症無得救
後生仲話可以靠速度補下獲

佢似攻中多小小

又要Kante 俾錢

之前R聯嗰一兩季轟咪擺過佢上防中
條撚屌唔鍾意少左空間用波
同埋嗰陣有林8 拉7
後防得老左既泰利同個二線隊長 迫番佢去中堅
不過嗰陣係ok的 有甩漏有伊雲補住

射罰球都有一手

車狗都市傳說
大衛派路打防中
Kante打最後單防中

觀眾席先係佢最佳位置

巴西飲7喜先發覺，原來冇施華先大撚獲，有球無端端出嚟標波失哂身後

肥賓係放佢打防中，其實可能仲好不過阿仙奴防中撚有簡迪呢啲級數咩

利申：阿狗

啲所謂長傳俾人逼一逼就冇撚埋，連惟一長處都發揮唔到就緊係唔鍾意打防中啦

做pr最岩佢

手足黎

范俊業逞強

佢熟悉後衛思維

其實佢一對一防守係勁。。不過企位 輕出太嚴重老左個問題仲嚴重

佢都幾全能

佢打防中好撚勁

一對一防守諗起佢對蘇狗

7喜
佢係其中一個兇手

條友咁撚鍾意標前
點解佢唔轉打前鋒？

後生時都可以叫做熱血，而且有咁多大佬幫佢逗著同執屎，一要佢孭條防線即刻露晒底

其實佢幾似拉莫斯

犬衝電欺

踢到最top就係拉莫斯，踢唔掂就變地雷斯
拉莫斯skill set係右閘，基本上而今要求中堅傳控嗰堆嘢難唔到佢

Euro 08？
西班牙右邊真係踢佢一個殺上黎出波